英國人唔敢硬脫歐，好明顯對自己冇信心

你有料既話
重建有咩難度？

好似日本咁
成日經歷天災都未驚過
eg 上次北海道大地震又點？
災難後重建速度不知幾快

當年科威特人正值波斯灣戰爭
連國家都冇埋
都要去同薩達姆搏命

區區硬脫歐都驚
英國有冇咁垃圾

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

依家係國會阻住曬.

921 光復屯門+元朗靜坐
922和你shop和你suck
924 各區放映
928民陣
929全球抗赤納粹
101國殤日